[重要口號] Stop Hitler At Munich. Stop Xi At Hong Kong!

依家香港人要自救必須將全世界拉入命運共同體。就算係外國人都只會係關自己事既時候先會用力反抗，所以我地必須俾全世界知道中共未來既侵略同禍害不下於納粹，咁先有機會令外界覺醒對中共既戒備，盡早加入制止中共既陣營，幫香港爭取一線生機。

麻煩各位將呢句口號加入國際文宣戰線，廣傳出去！

STOP HITLER AT MUNICH. STOP XI AT HONG KONG.

推

【致所有送頭論的同路人】

推！

IN 定 AT?